現場有人去緊 唔出既連登仔又想重覆上次投票散水?

一次係咁兩次係咁
坐係屋企叫現場人士走
一係你就出黎支援
如果唔係你地帶風向叫人散
咁想出黎支援既人都唔出啦
你地咁做同害班手足有咩分別?

push

繼續唱歌啦push你老味咩

全部post都係屌人去
出得去唔少人都係唔想散
你地就係到帶風向屌人
又想搞到出黎既手足心灰?

狗屋呀唱咩歌

圍就隨你
衝就唔好

有人想野餐想發夢係個左膠集會忍左咁耐
依家就叫人留力
有人數係到留咩力

無人會衝狗屋啦
都係屌狗